好想多謝9點半左右係灣仔停低車嘅爸爸媽媽

當時我地幾個人係街口截的士返屋企
突然有個靚女落住大雨都落車行過黎問我地洗唔洗幫手
我淨係講左句唔洗啦唔洗啦唔該你地
如果你地睇到呢個post
我好想同你地講聲好多謝你地
我地幾個今晚唔係要被接放學嘅寶寶
好多謝你地出來搵寶寶接佢地放學返屋企

佢地真係好好

好大雨今日

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示